又送錢落海系列！2 億建廿米「拜山通道」

建制派通過 24 億橫洲工程撥款 2 億建廿米「拜山通道」便原居民 朱凱廸：癲㗎？！

立法會工務小組今早加開會議，討論元朗橫洲發展的工地平整及基建工程項目。土木工程處處長卜國明於議員陳志全追問下透露，當局擬動用2億元，於橫洲發展區中不會被徵收的山墳土地之間，興建一段長約 20 米，闊 15 米的地下通道，以「尊重當地居民」，方便居民拜山。

立法會議員朱凱廸發言批評，當局為了方便原居民於春秋二祭拜山，竟計劃動用 2 億元興建隧道，即平均每一米造價為 1000 萬，直斥「癲㗎？！整個交通燈咪拜到山囉！過馬路咋嘛！」

朱凱廸提出臨時動議，要求當局取消興建造價高達 2 億元的「拜山通道」，以節省公帑。臨時動議最終在民主派 14 票贊成，建制派 18 票反對下被否決。

係香港交税好似係一個on9既行為

痴撚線政府

陰司紙2億？

推

係咪時光隧道黎架？

重要起來比個一小班鄉民用唔係有利益輸送真係唔信

建制班垃圾幾時死？ 屌你老母賣港食人血饅頭，浪費緊香港人辛辛苦苦賺番黎既錢，叫班仆街交番d地出黎起樓好過

遊行要扲出黎講，真係當香港市民傻，你話過就過？你黎2億補貼買樓，醫療好過啦，起啲垃圾，分錢就夾硬過

no comment

補貼醫療？cut budget就有

其實泛民依家唔夠人DQ完永遠都唔夠票咩都唔夠票大家真係要比多d屋企人睇依d news踢走哂建制